屯門線 係美孚上車既靚女入黎相認下

你係著白色衫有鈕加牛仔短裙
帶住粉紅色耳機 拎住張八達通

原來係你 你別樣望住我好難做

我著咩鞋

白色nike

錯錯錯錯錯

黑色addi

我两隻腳唔同 左腳著咩鞋？

又一個毒撚帖日日都有好嘔心
被毒男鍾意真係鄧個女仔慘深表同情

Sorry 我係認真想搵個女仔